[突發]天降吉兆係HKTV mall口罩機

大佬唔好咁痴線啦

又會咁岩冇左hk個字

HK獨立左出黎

獨立分裂咗出嚟

突破盲腸